牛市嬴錢係常人.熊市都嬴錢先係股神

但係如果似我咁
牛市熊市都輸就真係唔好再玩股票啦

聽日決定
訓身入熊
嬴返今年輸

聽日388回下嫁啦 今日跌咁多

黎緊回番1000點包保呢度無哂人出聲

買d咩通知下

牛牛fatfat

如果開市先入熊,應該輸緊喎

樓豬買咩都輸

我入唔到熊、入左牛

見佢上落幾次

下星期會升返掛

肥肥啦你

食左幾格走左

冇肥
開市冇位入熊

希望你燈返次

岩岩走哂
玩左2轉3822牛仔

你係我入邊隻、我入一手熊幫幫你

熊脾今曰贏將多